和平集會？傻撚左啊？

又諗住「今天我」同比啲掌聲自己呀？

唔遊行毫無影響力

分化 blocked

下星期呀

勿分化

如果你唔係分化L就係死戇鳩
人地推咗成個禮拜文宣
依家先講，之前又唔講